屌你老母睇未來日記好撚虐心呀!

睇到中間喊到棄左
依兩日精神仿fuck,個人好熱
求慰安

你雙腿發熱

嗄嗄嗄

同作者既big order高一班

個結局係咪去新加玻觀猩？
唔敢睇落去

Yuki~ Yuki~

好鐘意依d女

即係睇到邊度

虐個位係邊?

動畫神結局 畫龍點睛

Happy end虐乜撚

虐係邊
明明係爽片同gay片

Happy end 點虐心？
要虐心我推薦你看鬼頭莫宏既作品

Big order? 主角太中二又反智，我頂唔順

happy end 喎
虐個位係邊

主角身邊啲人死鳩曬喎
砍掉重練當happy end?

開咗個頭好悶無睇落去

我要姦鳩教祖條淫閪

少年終成神

依套都算我睇過既漫心目中頭幾位垃圾

睇埋落去啦

唯一一套睇到頂唔順晚既係
走馬燈株式會社
太沈重

想睇鬼頭莫宏既作品既話
睇邊套先好？

咁都叫虐心咁睇地球防衛少年果啲點算

好掛住教皇未來日記